[豬年只有地產不利!!]馬鞍山薈朗雙屍案 男上吊女伏屍單位內

馬鞍山發生雙屍案！晚上8時許，警方接獲一名女子報案，指弟弟於馬錦街9號薈朗一單位內吊頸，警員到場發現男子已經不治，經調查後發現單位內有一具女屍。警方正封鎖現場調查，氣氛緊張。

RIP
下世咪再喺香港出生啦

有新樓住又有女咁都要死？

全港 !

可能係唔小心殺左條女,跟住自殺

可能為左紅罐家庭什餅手信,打起上泥
男:要去油麻地果欄買日本水果去見外母
女:供樓已經無哂錢,樓下百佳買紅罐家庭什餅啦
男: DLLM ! 斬L 死你
女:

你不如話條女有班親友想上去新居拜年⋯⋯⋯

一定係今日有人來拜年煎蘿蔔糕

原來唔只一單

買劏房租比人都好危險

想知咩原因要去到殺人
連買樓最難既問題都解決到

會唔會呼吸plan搞唔掂

可能係租 咁就炸埋業主幾球了

Btw 替身...

成棟都係劏房盤...

99% yes

現場為馬鞍山馬錦街9號薈朗一座中層單位，據悉為一房單位，29歲男事主吳子勤與家人聯名2016年以436萬多元購入上址，至2018年入伙

條片話年尾即 12 月 31
住一個月已經要死..

300 sq.ft 對比今日已經好大,刀要死

大劈價

call loan